現在正式宣布- 林鄭所領導的政府為非法組織

權力歸於人民！

光復香港，時代革命。

繞過議會立法 違反三權分立
隨意通過惡法 港共政府垃圾

同意